有冇巴打知呢隻咩黎

頭先沖涼前走左隻咁既野入黎 應該抽氣扇位爬入黎

四腳爬得好快

好補架

老虎